唔想生仔嘅男人會唔會好羨慕D不育嘅男人

可以無限中出 唔洗結紮咁麻煩
利申 突發奇想 非不育想圍爐

閹左自己咪得囉

原來樓主不育

交你條女俾我幫下手中出試下你問題定條女問題

老婆搵第2個生

創意台比人FF下都唔得咩

如果係我有問題你又點出到世